窮撚學生唔見銀包 求救

大約1700到1830
銅鑼灣 / 灣仔 / 灣仔狗鐵站 / 深水埗狗鐵站

內有超大量現金 幾個月既使費同學費
有張匯豐信用卡 中銀提款卡 幾張散卡
名 S*** Y** ***

依幾個月自費買咗好多野 成副身家已經係曬入面
同屋企半翻面 應該難d同佢地求救

執到既係post留聯絡 / tg angrybirds902, thx

想搵返幫你補返兩個字
重酬

幫下你

去報失都仲有啲機會搵返

女就幫你睇下啦
學費都冇埋

Push !

雖然我冇唔見到銀包 但係我幫你推啦

可以拎500出黎唔好拎曬入面

祝好運

Push

推

推唔郁都幫你推

多謝 見到仲有利是添

男定女

報左咗失未呀

今日有人開post 話執到個大量現金既銀包喎

check 番個post 當時人姓盧
幫你唔到

報失攞返就無曬啲錢 去左邊自己諗

有無link? 我去睇下